點睇lenovo ThinkPad E485

Ryzen 5 四核3.6ghz + 8gb ram+ 256gb ssd 都係五千有找 買唔買得過 係個樣比較黑實

抵！